識美斯嘅入一入黎

講明我無睇開足球

所以有d嘢唔明

你班友開口埋口都小花小花

邊撚個小花啊？

咁我Google一下「小花」啦

屌！女人黎嘅

人地球王朵咁響，叫小花真係潺曬

叫大花得唔撚得？
所以小花呢個名點黎？

溫室小花

閱

你做乜鳩

溫室環境咁好，小花都生到大花

問嘢

咁有心機汁字型

佢係巴塞咁多solo goal都比人叫小花